事實證明，要政府跪底就要由內部開始！

大家識去問點樣做陪審團，係因為知道由制度內部去改變係最有效，成本最低

喱個幾月，100萬人、200萬人、差佬濫權、衝入立法會、幾個義士自殺、旺上沙圍捕、元朗恐襲、警黑合伯……政府都係變本加厲，與民爲敵，乜訴求都冇回應過

但成場運動係有唯一一次政府叫少少跪低
就係張建宗走出嚟爲元朗恐襲代警道歉！

點解會咁？
回憶番發生乜事先
721警黑合作
726張建宗道歉
咁722-725發生咗乜？
就係喱幾日間，突然有大批公務員、跨部門以至EO都表態反政府同反差佬
連最骨幹，天子門生嘅AO都響725有百人聯署表態，就知道喱個係政府死穴！

由張建宗道歉到今個星期開始放風獨立調查同揾icac開file查警黑合作，其實都係安撫AO,EO手段，留意佢冇講查6.12，執法濫權等，只係針對721警黑合作！正正就係回應AO,EO，各公務員訴求！

所以要逼到政府，拉隴AO/EO支持係好重要！

1.一定要支援8.2公務員集會！！人多政府壓力愈大，就愈要回應訴求！

2.從元朗恐襲一事睇到，AO,EO對警黑合作極反感！一定要繼續煲大佢！葉虎又好！執法不公又好，唔好畀佢停！

3.天水圍煙花壇野！差佬捉唔到人，就當佢警黑再度合作處理！！！要令到班政務官繼續恥與差佬爲伍！！

我哋已經有四分一AO聯署反黑警！如果拎多一百人(多四分一)！政府已經係管治及運作危機！！

當然如果十幾萬公務員，有三分一表態，政府都冇可能唔回應！！

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不嬲都話公務員大罷工一定最有效

Pish

推呀

pish

再推！
請大家撐公務員！